[看圖作文開始] 1.5m用單手女人K.O.食環署壯士

作文 定 重組句子

食環難唔難考

涼少少就訓街邊地下都熱架，你估垃圾會訓地下有冷氣涼啲保安咩，雖然2種都你垃圾

應該有個師奶投訴有人爬係地下裝人裙底

女人用1.5m單手ko 食環狗

工傷，照出糧又唔使做

屌你標題1999

1.5m女人用單手K.O食環壯士

點解佢地咁鐘意訓低，訓低就代表有傷，有人攻擊佢？on9

地下咁撚熱都插水
十足啲足球撚咁

王sir c朗插水假d定佢假d

c朗

琴晚場波輸到傻撚左?

1.5m女單用人手K.O.食環署壯士

1.5m壯士用女人單手K.O食環署

1.5羽量cup女士單手輕鬆KO食環狗

插水

公務員都係用豆腐造

你試下係佢上面屙屎，佢即刻好返彈起身

佢響應世界盃扮插水姐